香港的愚民們，承認吧，承認你們心中很想那把中二話語大聲說出口的悸動吧！

畜生，左手的封印已經快要碎開了，可惡，可惡，可惡！

咪癲啦你

你這傢伙別激怒我，我可是會讓滿天神佛顫抖的哦

好

el py congroo

我的戰場不在這裏

我strength 98 !
Finishing 94!

這裡作為最後一戰的舞台，也不錯......嗎

麼，也咩羅！

博士分身

雖說是不負盛名嗎....

可我也有不得不贏的理由...
我黃金後衛，要在這裡把你停下來！

na li?

你ha毒撚desuka?

一切...要終結了嗎...
明明我付出無數代價才走到這一步...
就這樣結束....可以嗎

果然被發現了嗎..der mo 我已經不是以前的我了

嗄…嗄…嗄……

不……要……快……快…壞掉了……

叮！（背景音效)

(陽光係背面，睇唔到黎個人既樣)

說什麼傻話呢，現在放棄，真不像是你呢

(現身)
香港獨立隊十七分隊副隊長，堂本山，參上！

睇到好撚尷尬

頂到了，頂到了

引曬啲中二病上水

哈？你這小子，我的妖刀可是嗜血了很久了哦

人數那麼多，也只好逐個逐個擊破了
戰術什麼的，我最討厭了

時機已到
一切盡在我掌握之中
反擊的號角現在響起

打冷震

屌你去錯動物台，出返去先

要知道物怪的形，真，理，才可以拔出劍鞘。

放學返屋企果陣，揸放起學校門口果部林寶返屋企，然後同啲靚囡囡講，想坐啊，上車啦，我車你

人被殺就會死

居然是....死者蘇生!?
可惡....不!不能再這裡就輸掉

要外套嗎.夥伴

想走，有那麼容易嗎，給我回來！神羅天征!

我就是高達

哪來那麼多廢話，一刀砍下去不就可以了嗎

週會既時候，一堆黑社會衝入黎，"莫子謙係邊到"
我一個箭步跳出窗
黑社會"追!"
女神"佢，究竟係邊個"

這就是....世間的真理
弱肉強食....嗎...

唔係萬象天引咩？

這就是....高達的性能嗎,這推進力，這反應
不過...機體不代表一切
給我動起來啊, FLAG!

有病就睇醫生啦

切，給識穿了嗎，看來，只有用"那招"了

我就讓你們在地獄相見！

敵將 is doctor lee

洗唔洗介意醫生比你

自膠

居然...居然把潘鳳上將殺了....
這個男人...到底是神是魔...

真不好意思呢，在成為海軍本部上將前，我沒興趣交女朋友

宇宙雖有其起源，卻沒有終結——無限。
星球也有起源，卻因其自身之力走向毀滅——有限。

就讓我以有限之力對你無限之力
解封吧，左手被封印的星球之力，就幫多我一次，一次！

啊啊啊啊啊!! 我的手!
我的王之力啊!

( Show Blocked User - 中二病患 )

成班死毒撚

解除封印！

就這樣安詳地死去吧，我的王！

今天的我，沒有極限！

就讓我為你吹奏你的安魂曲

na ni!????這個靈壓，是什麼回事！

好痴線

哈

其實要UP到咁多句出黎都唔係易

食梳！食梳！

佔領中環 正式啟動

我feel到有樓主隻右手有好奇怪嘅力量
唔通樓主係dark reunion

ma, 小事罷了

野獸般的直覺...嗎

好撚尷尬

十年

冇得救

我係來自純白鎮既小智

不愧係我既拍檔

地獄這個概念乃是爾等無恥凡人定義出來

"The world "
無馱無馱無馱無馱無馱無馱！！！！！

一切都是世界的錯

好尷尬

王者的震撼，今就此展現強勢！看好這天地鳴動的力量吧！同調召喚，吾之魂，真紅魔龍

垃圾 有幾個臭錢就 阿支阿啋
一下爆烈神掌揸爆你春袋
god do finger

呢個post別有一番膠味

？

我已經分唔清楚係我塊臉流落黎既係雨水定係眼淚

讓我用粗大的聖劍破壞你的處女膜！
oh... wrong hole!!
(旁白：那來的屎呀 )

woo好笑

(烏鴉飛過)

我也有我要守護的人!!!

幾正 樓主繼續努力

重點係，千鳥定雷切勁啲

懶突駝!?

既然如此，我都無需再留手

洪荒。開天闢地！同我破！

不要放棄，夥伴的話，一直在你後面，不是嗎

讓我把你撕碎吧，吊車尾的！

Wu lu 晒！敵人，還未死

我感受到...

讓我千本道。齋藤。一
把這個觀念

盡
數
破
去
。

畜生畜生畜生畜生畜生畜生！！！！！

毀滅了也可以吧，這種無趣的世界

咪撚痴線啦好嗎

當眼睛看到光，影像會投映到視網膜繼而轉為光信息
再傳送到大腦分析
整個過程需要0.19微秒
換言之，我們所認知的是0.19微秒的過去
「現在」從來都不存在

失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した

是孤獨

啊，sor does 呢

Naruto!!!!!!!!

on9仔，加油！

或許，你有你的大義

但今天活下來的人是我

如果不是在這種情況相見

我們可能能成為好朋友

真諷刺呢

雷切

因為切過雷比一千隻鳥叫中二d

魯魯修，我很期待你的成長呢

這句話從波台成員説出，這是何等的失態！

皇天擊殺

個POST有陣毒撚酸縮味

哦，不愧是勇太君呢

示吉屎，時間跟感官是兩樣不同的東西哦

Sasukeeeeeeee!!!!!!

120#

哦!?

對啊，我究竟在猶豫什麼，全國第一中鋒我能讓你，但全國冠軍，我絕對不讓！

"謝謝你，魚住"

三天結盾

Dark flame master

時代革命！！！

這是我最後的波紋！

破滅魔劍

我收下了，我會連你你份活下去，我會讓我的名字，響徹天堂！

連登，就只有這器量嗎

皇天擊殺。。。 殺！

集結而來的願望會成為全新的輝煌之星，化為閃耀之路吧!

呵呵

(咳血)

你進步了呢，弟弟

繼續憎恨我，直到你成為最強

妄想！暗黑地獄魔神炮！

乜撚野呀

亞也咩囉！！！

屌 起撚晒雞皮

世界就由我們收下了!

你這個幻想就由我來殺死吧！

han sin! Ali kaser!!!

原來識講人話

。。。

加入吧，小鬼

Kira!

感動了吧

Ex...calibur

打咩！

親人，朋友，桐子都在這，我怎麼能夠放棄

以後不能行也好，死也好，給我動起來啊！

(望住你變)

嫩

Si ma da!

來

你這個制造戰爭的人.........快給我住手啊！！！（爆seed)

林北瘋起來連你家沙發都打

等我醒來，等待我的是甚麼呢?
那只是一般的日常生活嗎?
那裏是我該回去的地方嗎?
為什麼會走到這個地步呢?
這是我所希望的嗎?
我一直以來所做的事情是有意義的嗎?
還是沒有意義呢?
我只知道一件事，在那裏等待我的是現實世界，
不是日常生活也不是超越日常的生活，
而是觸手可及，不可動搖的現實世界，
現在我將會回到那裏，近在眼前的現實世界。

睇完標題已經想講jm9

瀬を早み
岩にせかるる 滝川の
われても末に
逢はむとぞ思ふ

崇德院

燃燒吧！我的小宇宙！

今天的我，沒有極限!

能阻止的話，儘管來吧！

終於都掌握左依個身體啦

屌屌屌屌屌
屌你屌你屌你
屌你老母陳庭佳

不，你會留在這裡是因為你遵從你自己的本心
一個人連自己本心也要違背的話，跟行屍走肉無異
這種生活，是你想要的吧
如果你內心有任何質疑，讓我來為你砍開
來吧，跟我走
卍解，遠離一切的理想鄉

想得美！

無馱無馱無馱無馱無馱

就是這樣了，催動吧，一直催動自己

直到，死亡。

離開！快從我的身體離開！嗚啊啊啊啊啊

原來樓主係戇鳩

時間停止,官感亦會被剝奪

給我上啊，GUNDAM！！！

其實好好笑

吾已知悉爾之能耐
悲矣
吾乃天殞裔
待吾聖刃出鞘
爾定當片刻回歸眾神懷抱

如果有一班frd咁假膠都幾好笑

(滴汗)

這個人，只是站著我已經像被他看穿，滿身是破綻

不能動。。絕對不能動。。

我 選擇死亡

我一直祈禱
明明抬頭就是理想鄕
為何卻始終不能到達
或許
留在此刻才是更正確的做法
束縛惑星之風、閃爍生命之源。接招吧、「エクスカリバーー」

結！滅！

不能向死亡妥協，因為你是地獄吼

看吧 很簡單吧 誰都不會受傷的世界完成了

民主回歸

睇到出晒汗

做乜打隊友

熱血吧

star platinum!

嘿，愚蠢既人類

同邪王真眼進行左肉體上嘅契約未

おまえのたまし

你們才不是一無所有呢！你不是還有生命嗎？

為了沙織小姐，燃燒吧！！！！

我同佢卷入左次元風暴
依家分隔左唔同時空
跟據契約我知道佢平安無事,不過仲未能夠同佢取得聯絡
我相信只要再打開不可視境界線一定可以再同六花相聚

我に宿りし無垢なる白龍よ、覇の理をも降せ
我が宿りし白銀の明星よ、黎明の王位に至れ
濡羽色の無限の神よ 玄玄たる悪魔の父よ
窮極を超克する我らが誡を受け入れよ
汝、玲瓏のごとく我らが耀にて跪拝せよ

巴打寫開小說？

對不起，我不能回應你的心情.....
你總是露出一臉想被我幹的表情呀🚬

你呢個連眼前現實都分唔清既男人

それでも、守りたい世界があるんだぁぁぁ！！

起哂雞皮 但係忍唔住睇哂

這就是中二的，魅力所在啊

我今日真係好開心啊，我諗聽日一定會更開心架姐，係咪啊，哈姆雷特

真人真事

等我皇天擊殺你
此post已完

一切盡在我計算之內

痴撚線咁都要block人

計画通り

樓主

DARK REUNION!!!!

好撚寒

算啦，呢家連登根本無毒撚

見你毒到出汁咪block 囉

真
現充多過毒撚
動物台算係清泉

你是敵是友！

舊登08小隊前就清泉

係連登係毒瘤講嘢唔該細聲d

消失吧 世界！

對不起呢，tall san , ga san

你兒子什麼都沒為你做過
真是沒有用
桐子你也是，我死後，要好好生活下去
下輩子我也要做男人，生於一樣的家庭，讀一樣的學校，愛....同一個人

世界，有我在就不會消失
一齊下地獄吧橋本！
雷雷風火！自爆之術！

老老豆豆講廢up post呢個都高質過垃圾創意台果堆先啦, 係block都block晒果班9upper先

別開玩笑了！我。。我居然會。。。會輸

🤘🏼

淨係得小聰明嘅細路冇資格話我

我生得聰明得罪你咩

我已經下達左最終審判

一步超越音速……二步無間……三步絕刀！無明三段突刺！

出現了

睇左幾個留言 雞皮都起哂 頂唔順

這種程度就放棄了嗎..........？少年！

全部都用書面語講

聚集的祈願將成為新生的閃耀之星。化作光芒閃耀的道路吧！同調召喚！飛翔吧， 星塵龍！

破裂吧，星塵龍

在吾絕望的力量前，你們必死無疑

做兵不了
做冥鬥士好pay啲

爹磨，我們是夥伴，不是嗎！！！

全部腦內自動翻譯發聲
但原來係咁打冷震

切，被小看了吧，看來不能這樣算了

相信我，

相信我，相信相信你的我

哦！？
(瞳孔放大)

不愧是健太君呢，罷了，我就休息一會兒，可別死了哦，你的命，只有我能取

媽打媽打呢

平凡要超越才能 唯有化身為修羅

等我將你拉返黎現實

一刀羅剎

你們對力量一無所知

人類總要犯同樣既錯

你要違抗擁有巴力的我嗎？

Short ka?
就讓我白衣劍神見識一下吧

嗚哇！！
我可是阿仙奴的守護神
不能被獌狗擊敗

也lu多麼！eat ku壞螺

性命的話，儘管拿去
我要守護的人，你絕對不能碰！

比利卡比利那那 伸展魔力

呢個真
而家創意台真係垃圾

第十一位的你
也想挑戰我嗎

也罷，先讓你的血來血祭吧！

個post睇到起雞皮

打撚晒冷震

永不放棄 就是我的魔法

萬象天引啊柒頭

即刻駁嘴

動啊 為甚麼不動！

孩子嗎，這下麻煩了

宇智波反彈你個反彈

太天真了！
媽打媽打！

你的人頭，我就先收下了

不能逃避不能逃避不能逃避不能逃避不能逃避不能逃避不能逃避不能逃避不能逃避不能逃避不能逃避不能逃避

我愚蠢的多多啊....
為甚麼你這麼弱

來自地獄嘅火炎 邪王炎殺黑龍波!!!

這就是最後的......月牙天衝
無月

曆史即將改寫，向我跪下吧！神啊。

愛存在於死亡之中

還...還差得遠呢

邪神，生命之源就交給你了

再借點力量給我吧

接下我燃燒生命的一擊吧！究極暗黑衝擊波！

可悲，白白浪費性命

現在就放棄，不就完結了嗎

你要我，怎麼認輸！

這個程度就要放棄了嗎！？少年！

果然…好女人要有的是，煙、樓頂…還有輕飄飄的衣服啊…

H....hentai ！

這就是我最後的一擊了
給我去死吧！！！！！！

點解個post有聲

男人變態有咩錯

很好，很強大，能夠把我逼到這樣的程度，正體的我，你足以自豪了。那麼接下來是為了尊重你的實力和信念，給你看的回禮。

原暗。宇宙終結！

錯的不是我，是世界

世界的意義必定在世界之外

這樣的世界，我不需要

士呢！！

想讓出主角之位嗎

也罷，就看你怎樣破局

我的人生... 就只剩下這些臭磚頭嗎..？

怎可能啊！！！

邪王真眼是到了ANOTHER的時空嗎

非也
邪王真眼嘅力量具現化左
寄宿落左Chimera度，令Chimera 出現白化徵狀

我帶佢去睇獸醫
醫生話佢身體同隻13歲嘅貓一樣
我擔心如果我係Chimera 生命燃燒殆盡之前去唔到不可視境界線將Chimera送去六花身邊，六花可能攞唔返邪王真眼嘅記憶同力量

而且Chimera萬一發生暴走嘅話
依家嘅我未必可以壓制得住
Chimera 有可能會毀滅呢個次元
最衰我嘅力量都唔完全仲未能夠打開不可視境界線
如果唔係大家就唔流同我一齊冒險

世界的界限即為邏輯的界限，言語的界限

那我就把這些界限都打破！

我們以自由的名義團結起來！為一個新的、公平的世界而戰！
我們為人人有工作而戰！為那些奴役我們的人滾出德國人的土地而戰！
為我們不需要整天喊著抗議而戰！為我們的尊嚴而戰!為我們的諾言而戰！”
為解放這個國家而戰!日耳曼人，我們為我們的祖先的榮耀而戰木！
為我們的子孫後代能夠驕傲地宣傳：我們是從來不屈服的日耳曼人而戰！”
“我的同胞們，德國和德國人民萬歲！自由，萬歲！

世界第一魔法戰爭

德意志的婦女，德意志的忠誠，
德意志的美酒，德意志的歌聲；
遍及世界，卻永遠保持
他們古老而高貴的名聲；
激勵我們從事高尚的事業，
即便要用去我們的一生。

當代的重大問題不是通過演說和多數派決議所能解決的，而是要用鐵和血來解決！

我的中二魂蠢蠢欲動了

哈哈哈～
作戰名稱：掌控未來的時女神

欺騙世界，談何容易！

世界，就在我掌握之中。

El psy congroo

失敗了失敗了失敗了失敗了失敗了失敗了失敗了失敗了失敗了失敗了失敗了失敗了失敗了失敗了失敗了失敗了失敗了失敗了失敗了失敗了失敗了失敗了失敗了失敗了失敗了失敗了失敗了失敗了失敗了失敗了失敗了失敗了失敗了失敗了失敗了失敗了失敗了失敗了失敗了

你敢違抗擁有巴力的我嗎

只要是活着的東西 就算是神也殺给你看

我是情弱

Christina!

世界的主宰？哼，可笑
他早已在我腳下了
我才是真理與永恆
我，才是道

屌你又中二得幾徹底

那當然了，能立足於此的，都是世界頂尖的男人

愉悅

這個post很中二

戒丁第三日

Fuck you

你說出了禁忌之詞
世界會因你而墮入迴圈的深淵
在時空的斷層中消失殆盡

不。。。不可能
不能。。還不能就此完結！

起來!不願做奴隸的人民!

起來，飢寒交迫的奴隸，起來，全世界受苦的人！滿腔的熱血已經沸騰，要為真理而鬥爭！